{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073685?place[place_type]=GID&place[gid]=1073685&place[latitude]=37.9031388588&place[longitude]=127.4578457455&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하늘다리펜션"
    },
    "text": "ハヌルダリペンションは愛犬と一緒に過ごせる客室を提供します。 自然にやさしい空間で加平の緑の森と山に囲まれており、休息と楽しさを同時に楽しめます。 渓谷とつながっていて涼しい水に足を浸すことができるのでさらに良いです。 さらに檜風呂やゲーム機などが設けられ、ゆったりとした時間を過ごすことができます。 入室および退室時間は15:00から11:00までであり、未成年者同士の入室はできません。 追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があり、最大人数を超える場合は追加料金が発生する場合がありますし、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉を焼く直火方式と客室内での喫煙は禁止されています。 スパ、ゴルフ練習場、プールなど様々な施設が利用でき、それぞれの愛犬同伴の客室にはゲーム機が完備されています。 またペンション周辺には登山路と周辺観光地として南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、ジェイドガーデンがあります。 ペット同伴の客室はヒノキも可能であり、部屋ごとに最大人数が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌルダリペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ハヌルダリペンションは加平の緑の森と山に囲まれている自然にやさしい空間で、愛犬と一緒に過ごせる客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルダリペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハヌルダリペンションの周辺には南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、ジェイドガーデンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルダリペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハヌルダリペンションの客室には檜風呂やゲーム機などが完備されており、ゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルダリペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ハヌルダリペンションの入室および退室時間は15:00から11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルダリペンションではペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ハヌルダリペンションでは愛犬と一緒に宿泊することができます。ただし、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ハヌルダリペンションでは未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ハヌルダリペンションでは未成年者同士での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ハヌルダリペンションの追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "ハヌルダリペンションの追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルダリペンションの最大人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ハヌルダリペンションの最大人数を超える場合は追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ハヌルダリペンションでは青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ハヌルダリペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルダリペンションではどのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "ハヌルダリペンションでは魚や肉を焼く直火方式と客室内での喫煙が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 560
    }
}